岡本倫 平行天堂好好丁

根本係h 漫

睇錯周杰倫

如果扑野成份少一半 劇情內容多一半 會好睇好多

講去打王都要扑咗2集先肯起行
btw期待又有新女

無扑野重睇黎做what

想啲女死快啲咩

好過極黑唔知乜鳩下一秒唔係溶就係分屍啦屌

以為有新歌

但係扑得太多啦 套野好似係週刊定雙週刊 三月第一集 個進度慢到

唔好搞錯莊閒
呢套野主線根本係扑野
打boss只係格硬堆砌出黎令套野睇落好似有d劇情
分分鐘作者都未撚諗過行出城鎮之後會有d乜野所以繼續扑住先

應該下集條女忍唔住又扑一獲先

最新果話5p真係好睇

果頭城牆死左件
好撚熱血話要出去打爆世界神解救世人
轉個頭每條女執左唔知幾多劑到而家都未出城門

其實都係睇扑野既姐 要劇情就唔睇哩套啦
吹到d閪水有唔同味 又棧鬼